csl 下年2月到期 求4g無限唔限速plan

本身連埋機上台 月費3條5 仲要唔夠用
得8gb